攬炒任務已經達成，咁攬炒巴係咪可以功成身退摺埋

贏左啦喎仲捐錢
派彩作實哂囉仲買咩

支那狗咁得閒？

屌你老母 洗撚夠未呀

？

攬炒左啦喎
仲課金比攬炒巴

自己要求低就摺埋啦柒頭

要求高先批評
搞清楚d

攬炒巴要油水

Account好貴

你錯啦，攬炒-> 支爆 ->香港獨立<-攬炒巴外國支援新香港

點解要搵大台海外支援

你岩 你對做隻合格既5毛要求幾高

拉

攬炒重生呀

大台?邊個大台?
咁叫大台，g風又大台?泛民又大台?區議會又大台?
兄弟爬山，各自努力，你信就捐

無錯 你條5毛都可以番大陸享受攬炒了

唔信
有太多黑歷史啦呢班人

Show block user 不推文

你講黑歷史，支那黑歴史有排講，
有大佬唔打玩內訌，
你係真唔係手足嚟?

先安內後攘外
蔣公教左你

攬炒只係開始

共產黨都未冧